蔣介石 (失蹤) 幾時先上水?

我掟西瓜就嚟掟到傾家蕩產

你幾時先返嚟，CC台同波台手足都好掛住你 ?

神蹟負評左

上左水比負皮 再落返水